【玩大佢】中國憲法規定國家由工人階級領導，林鄭冇做過工人，違反憲法

港共政府問責團隊違反了中國憲法，應該全部下台。
我求其搵個工人來做特首都好過佢。

中國憲法第一條：中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。

-------------------------
借位宣傳，我地係新創立的Youtube Channel 「思想加」，用動畫方式分享社會學理論，每週一集：

第一期：國家如何綁架我們的社會？

第二期：背棄「社會契約」的政府，也必將被人民拋棄

特別行政工人

成個憲法都呃9人

對，但維尼同李克強當年的確做過幾年工人，雖然可能都係扮野。
咁林鄭都要去掃兩年街先。

好心你d野咁低質唔好上連登呃訂閱

穿膠花?

地盤佬先有得say

一句「一國兩制」就收你皮啦，如果要認同你，係咪即係間接認一國一制？

林太係全國性工作者，都係工人。

咁驚嚇

睇到標題已經覺得尷尬

黨話得就得啦屌

人地鍾意就話一國兩制，唔鍾意就話中國全面管治香港

點解我地唔得？我要港人治港，同時我要我地特首係工人，唔得咩？

呢幾日都見到
本來冇興趣睇，畀你咁講一講click咗入去睇
雖然好有心做，但真係
我又唔會話低質，不過唔夠高質囉
講緊啲好基本嘅嘢

我click都無click入去，睇下呢個post就知條友係9up

件事根本唔係咁樣套用落ship of Theseus

你地d片好高汁！加油

唔使理d連登5毛，乜len都唔識係度9up就當人9up
唔想睇理論咪繼續日日9叫光時 自我感覺良好咯

diu 5毛就咪len翻牆上連登啦

話人9up又講唔出咩理由，睇你講嘢唔係五毛就廢佬
小學雞未畢業

得到五毛圍攻，其實都係對我的一種肯定。
我會加油的，多謝絲打！

咁不如你講下Ship of Theseus同馬克思主義有咩關係
人地問佢咩叫唯心唯物都clarify唔到
同埋我唔係無講理由。

#378
有好幾個人叫佢解釋d概念佢都無解，拎住條片打j有春用咩

佢係妹仔 地位重低過工人

我讀stat，其實對呢d social /philo theory認識極度有限
呢d講政治理論既片，可能台灣都有好多唔同類型，但香港既youtuber比較偏向齋up&分享吃喝玩樂，所以憑良心而言，本土咁既vlog都應該支持下
可能你想知既嘢，樓主未講到未回覆或者無你研究深入

anyway，可能對你無用，但對抗爭黎講，對於好多人可能除左出去發夢，鳩叫，鬧港共，都可以增加basic theory，so far我覺得ok學到d嘢既

學到野，但係如果d野係錯既話有鬼用咩。
本土唔代表做d可以無質素，講d野可以九唔搭八，唔好講話咩點解我唔做，我自問無料，同埋youtube已經有好多呢d入門片。

再利申：無睇過佢d片，純粹睇佢d post覺得佢係度9up。

你上一條片話人地無答你問題
然後就follow人地
等樓主一出post就留言鬧佢9up？
呢d係最新5毛策略？

咁不如你出個post講下具體邊個point有問題
係度spin都無用

佢個analogy一開頭已經錯左。而家係講緊從屬關係，無論你個ofifce名點變，你個權力來源都必定來自中央，如果佢否定呢樣野姐係1.佢獨立於中央，2.佢係香港原來係一個非法組織。

餵埋你。

你自己入返個post睇，好幾個人指證佢d point有問題，佢都一直避而不談。原來而家challenge人講野都係五毛？

我入左去睇啦，覺得係度討論
哲學不嬲就無一個定論

話你5毛當然唔係因為challenge
而且我睇唔到你任何challenge既point，keyword就係不斷講9up
我諗唔到有咩正常人會唔鍾意個post，仲要follow人去狙擊

除左5毛諗唔到仲有咩人咁

咁你駁到我個point未？
quote左比你睇。

同埋而家唔係講定論，你睇返個post最後一頁都有人指佢個理解有問題，佢之後有無回應過人地？佢唔回應人我咪狙擊下佢lo，有咩問題？

肯肯定99.99999%既人都唔會咁無聊，除左5毛

你睇下個post除左你仲有無人係咁？
弱智仔小學雞strategy

已讀不回？用腦諗諗都知咩原因
你講d嘢咁len 5毛，真係鬼同你拗

睇唔到佢否認啊
人地指中聯辦既邏輯性錯誤，22條係話‘中央各部門 xxx’
而中聯辦話 佢唔係中央各部門成立既，而係中央直接成立⋯⋯
我理解樓主想表達既意思大概係話中央同中央各部門理解上係一樣，中央呢個統稱就係 中央各部門組成

其實就係大家普遍理解既一樣，不過套個理論落黎

半夜三更點覆文啊
唔使瞓第二日唔使扮工咩

憲法無訂明人民民主專政既意涵。如果你要從理論去講，請去睇下毛既《論人民民主專政》。總之講既係絕大多數人對少數人既專政。而革命理論就由有紀律同覺悟既先鋒黨黎領導，運動既主體係中共歷史上工農兵既聯盟，當中先鋒黨成員就有唔少有留歐經驗或者當軍既所謂小資，都係工農聯盟可團結對象同係第二層既成員。所以你見國旗上代表人民既星星仲有小資同民族資產階級。

講番香港，香港原則上係要依基本法的。。。。

我唔理佢係咪五毛啦，我見樓主一路都好熱中討論同覆人。
我打左一小段疑問佢就唔鬼理人，我都想知係我讀書讀錯定點

無定論唔代表無學術既嚴謹性，如果一個定論就可以亂咁up，呢個係對任何學術既侮辱。

就咁睇佢係想作為一個知識傳導既角色，我只係作為讀書提出既質疑。但教書個個唔可以亂up掛

btw 其實林鄭又真係工人黎

聽講佢港英年代真係做妹仔

push

對住阿爺就係，對住出糧卑佢的香港人就踩上心口

佢真係揀人覆

支那工人唔會有憲法觀念

推

做過第樣，唔好將你有嘅才能浪費係唔適合嘅野上面

多謝支持

冇話地方領導一定要